#From https://devcentral.f5.com/wiki/iRules.Commands.ashx
ACCESS	ACCESS::acl, ACCESS::disable, ACCESS::enable, ACCESS::policy, ACCESS::respond, ACCESS::restrict_irule_events, ACCESS::session, ACCESS::user, ACCESS::uuid
AES	AES::decrypt, AES::encrypt, AES::key
APM	ACCESS::acl, ACCESS::disable, ACCESS::enable, ACCESS::policy, ACCESS::respond, ACCESS::restrict_irule_events, ACCESS::session, ACCESS::user, ACCESS::uuid, WEBSSO::disable, WEBSSO::enable, WEBSSO::select
ASM	ASM::disable, ASM::enable, ASM::payload, ASM::violation_data
AUTH	AUTH::abort, AUTH::authenticate, AUTH::authenticate_continue, AUTH::cert_credential, AUTH::cert_issuer_credential, AUTH::last_event_session_id, AUTH::password_credential, AUTH::response_data, AUTH::ssl_cc_ldap_status, AUTH::ssl_cc_ldap_username, AUTH::start, AUTH::status, AUTH::subscribe, AUTH::unsubscribe, AUTH::username_credential, AUTH::wantcredential_prompt, AUTH::wantcredential_prompt_style, AUTH::wantcredential_type
AVR	AVR::disable, AVR::enable
CACHE	CACHE::accept_encoding, CACHE::age, CACHE::disable, CACHE::enable, CACHE::expire, CACHE::header, CACHE::headers, CACHE::hits, CACHE::payload, CACHE::priority, CACHE::uri, CACHE::useragent, CACHE::userkey
COMPRESS	COMPRESS::buffer_size, COMPRESS::disable, COMPRESS::enable, COMPRESS::gzip, COMPRESS::method
CRYPTO	CRYPTO::decrypt, CRYPTO::encrypt, CRYPTO::hash, CRYPTO::keygen, CRYPTO::sign, CRYPTO::verify
DIAMETER	DIAMETER::avp, DIAMETER::command, DIAMETER::disconnect, DIAMETER::drop, DIAMETER::header, DIAMETER::host, DIAMETER::is_request, DIAMETER::is_response, DIAMETER::length, DIAMETER::payload, DIAMETER::realm, DIAMETER::respond, DIAMETER::result, DIAMETER::session
DNS	DNS::additional, DNS::answer, DNS::authority, DNS::class, DNS::disable, DNS::drop, DNS::edns0, DNS::enable, DNS::header, DNS::last_act, DNS::len, DNS::name, DNS::origin, DNS::ptype, DNS::query, DNS::question, DNS::rdata, DNS::return, DNS::rr, DNS::rrname, DNS::rrtype, DNS::ttl, DNS::type, whereis
GLOBAL	accumulate, active_members, active_nodes, after, b64decode, b64encode, class, client_addr, client_port, clientside, clone, cpu, crc32, decode_uri, DEMANGLE::disable, DEMANGLE::enable, discard, domain, drop, event, findclass, findstr, forward, getfield, htonl, htons, http_cookie, http_header, http_host, http_method, http_uri, http_version, iFile, imid, ip_protocol, ip_tos, ip_ttl, lasthop, link_qos, listen, local_addr, log, matchclass, md5, members, nexthop, node, nodes, ntohl, ntohs, Operators, peer, persist, pool, priority, rateclass, redirect, reject, relate_client, relate_server, remote_addr, RESOLV::lookup, return, rmd160, server_addr, server_port, serverside, session, sha1, sha256, sha384, sha512, sharedvar, snat, snatpool, substr, table, tcl_platform, timing, TMM::cmp_count, TMM::cmp_group, TMM::cmp_unit, translate, use, virtual, vlan_id, when, whereis
GTM	discard, DNS::additional, DNS::answer, DNS::authority, DNS::class, DNS::disable, DNS::drop, DNS::edns0, DNS::enable, DNS::header, DNS::last_act, DNS::len, DNS::name, DNS::origin, DNS::ptype, DNS::query, DNS::question, DNS::rdata, DNS::return, DNS::rr, DNS::ttl, DNS::type, IP::client_addr
High Speed Logging	HSL::open, HSL::send
HTTP session	HTTP::class, HTTP::close, HTTP::collect, HTTP::cookie, HTTP::disable, HTTP::enable, HTTP::fallback, HTTP::header, HTTP::host, HTTP::is_keepalive, HTTP::is_redirect, HTTP::method, HTTP::password, HTTP::path, HTTP::payload, HTTP::query, HTTP::redirect, HTTP::release, HTTP::request, HTTP::request_num, HTTP::respond, HTTP::retry, HTTP::status, HTTP::uri, HTTP::username, HTTP::version
IP	IP::addr, IP::client_addr, IP::hops, IP::idle_timeout, IP::local_addr, IP::protocol, IP::remote_addr, IP::server_addr, IP::stats, IP::tos, IP::ttl, IP::version
ISESSION	ISESSION::deduplication
ISTATS	ISTATS::get, ISTATS::incr, ISTATS::set
LB	LB::class, LB::command, LB::detach, LB::down, LB::mode, LB::persist, LB::reselect, LB::select, LB::server, LB::snat, LB::status, LB::up, LB::queue
LINK	LINK::lasthop, LINK::nexthop, LINK::qos, LINK::vlan_id
NAME	NAME::lookup, NAME::response
NTLM	NTLM::disable, NTLM::enable
ONECONNECT	ONECONNECT::detach, ONECONNECT::label, ONECONNECT::reuse
PROFILE	PROFILE::auth, PROFILE::clientssl, PROFILE::diameter, PROFILE::exists, PROFILE::fasthttp, PROFILE::fast L4, PROFILE::ftp, PROFILE::http, PROFILE::httpclass, PROFILE::oneconnect, PROFILE::persist, PROFILE::serverssl, PROFILE::stream, PROFILE::tcp, PROFILE::udp, PROFILE::xml
RADIUS	RADIUS::avp, RADIUS::code, RADIUS::id
RESOLV	RESOLV::lookup
REWRITE	REWRITE::disable, REWRITE::enable, REWRITE::payload, REWRITE::post_process
ROUTE	ROUTE::age, ROUTE::bandwidth, ROUTE::domain, ROUTE::rtt, ROUTE::rttvar
RTSP	RTSP::collect, RTSP::header, RTSP::method, RTSP::msg_source, RTSP::payload, RTSP::release, RTSP::respond, RTSP::status, RTSP::uri, RTSP::version
SCTP	SCTP::client_port, SCTP::collect, SCTP::local_port, SCTP::mss, SCTP::payload, SCTP::ppi, SCTP::release, SCTP::remote_port, SCTP::respond, SCTP::server_port
SDP	SDP::field, SDP::media, SDP::session_id
SIDEBAND	close, connect, connect info, recv, send
SIP	SIP::call_id, SIP::discard, SIP::from, SIP::header, SIP::method, SIP::payload, SIP::respond, SIP::response, SIP::to, SIP::uri, SIP::via
SSL	SSL::authenticate, SSL::cert, SSL::cipher, SSL::collect, SSL::disable, SSL::enable, SSL::extensions, SSL::handshake, SSL::is_renegotiation_secure, SSL::mode, SSL::modssl_sessionid_headers, SSL::payload, SSL::profile, SSL::release, SSL::renegotiate, SSL::respond, SSL::secure_renegotiation, SSL::session, SSL::sessionid, SSL::unclean_shutdown, SSL::verify_result
STATS	STATS::get, STATS::incr, STATS::set, STATS::setmax, STATS::setmin
STREAM	STREAM::disable, STREAM::enable, STREAM::encoding, STREAM::expression, STREAM::match, STREAM::max_matchsize, STREAM::replace
TCP	TCP::bandwidth, TCP::client_port, TCP::close, TCP::collect, TCP::local_port, TCP::mss, TCP::nagle, TCP::notify, TCP::offset, TCP::option, TCP::payload, TCP::release, TCP::remote_port, TCP::respond, TCP::rtt, TCP::server_port, TCP::unused_port
TMM	TMM::cmp_count, TMM::cmp_group, TMM::cmp_unit
UDP	UDP::client_port, UDP::drop, UDP::local_port, UDP::mss, UDP::payload, UDP::remote_port, UDP::respond, UDP::server_port, UDP::unused_port
URI	URI::basename, URI::compare, URI::decode, URI::encode, URI::host, URI::path, URI::port, URI::protocol, URI::query
WAM	WAM::disable, WAM::enable
WEBSSO	WEBSSO::disable, WEBSSO::enable, WEBSSO::select
X509	X509::cert_fields, X509::extensions, X509::hash, X509::issuer, X509::not_valid_after, X509::not_valid_before, X509::serial_number, X509::signature_algorithm, X509::subject, X509::subject_public_key, X509::subject_public_key_RSA_bits, X509::subject_public_key_type, X509::verify_cert_error_string, X509::version, X509::whole
XML	XML::address, XML::collect, XML::element, XML::event, XML::eventid, XML::parse, XML::release, XML::soap, XML::subscribe